大家今日收幾點

我3點

收到

4點

5點

原本收幾點

今日咩日子?

中秋 好似係

話收5點,不過我估又要ot到7點先收得工

開p 放1點 大公司

2:00pm

返九點，收一點

12點半

中午飲完茶就走得

12點開公司party
玩到4點走

5點幾

咁撚正

返工狗

我都想做毒撚

我都想做廢青

有得早收咩

7點..

平日要OT,今日準時放工